有咩方法可以低成本溝女

有冇巴打同我一樣唔想洗錢叫雞但又想屌西
通常我會請條女食一兩次飯 第二次就會叫佢去我屋企玩
或者揸格車帶佢兜下風 跟住就
你地有冇試過唔洗dum錢就免費食到女？

通常d女比返$我

求教學

建議你入醫院check下個腦

神交
0成本

好撚有錢 有錢到跌幾多都唔cure 就低成本

通常食完佢之後
我會同佢地講 愛情係要雙方付出呢段關係先會健康
叫佢請返我 有時仲請我食貴d 可以即回本
d 傻妹貼埋錢比我食

人渣

你似陳冠希咪得
送埋個影相師兼職比你做

pin我

日日發白日夢夢遊打飛機都得

搵賓印

點解會有傻仔去叫雞
正正經經溝條女咪得
拍拖洗費AA 叫佢倒貼埋你都得 任屌

溝女嚟計, 兩個字既姐: 靚仔

屌西姐 洗乜比錢咁on居

我最中意帶佢地行公園 食下糖水 去我屋企睇下Netflix 玩下貓 煮下飯仔 踩下單車 唔洗錢又可以培養下感情

港女雞嚟
試過透露自己有遺產/借朋友tesla載佢哋 etc
包裝到自己有米 (現實：戶口八千蚊唔夠)
佢哋都好樂意aa /請番我睇戲食飯/提議開房
諗住放長線釣大魚

洗幾百去speed dating仲大把臭雞簡，爭住聊我
即時開房都有

反而以前做文員仔$15,000個月
所有消費要我出，定期送禮，m記都冇請過我一餐
最後俾條女話唔上進飛左

做乜春，怕你條女睇完唔肯AA?

如果你有養貓，叫佢上黎睇貓囉，某youtuber都係咁做啦

識玩借朋友車
通常食左幾多次先穿煲？
最後話你唔上進條女食左未先

D連登仔死哂佢邊
怕比條女睇到佢地同你拍拖cheap 撚過雞？

呢到大撚把

who?

師兄 插撚左幾多隻拜金臭雞